\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Transformations Chimiques}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
Lors d’une transformation chimique la masse est \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{conservée}.\end{frame}
%
\begin{frame}
Une transformation chimique est la transformation de la matière, par \only<1>{…}\onslide<2->{réassemblage des atomes.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Une transformation chimique est la \break réaction de \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{réactifs,} \break pour produire des \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{produits !}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Une transformation chimique est décrite par une \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{équation chimique :}
\begin{equation*}
\onslide<3->{\underbrace{\ce{A + B + ...}}_\text{\onslide<4->{réactifs}} \ce{->} \underbrace{\ce{C + D + ...}}_\text{\onslide<5->{produits}}}
\end{equation*}
\end{frame}
%
\end{document}